羅冠聰榮登《Time》100大最有影響力人物之一

肥彭親自寫介紹文

Thank you, Sir.

English 菜